90-93巴絲入嚟吹下水？？！

strong post LM

柳強 !

留名

Lm

噢嗨唷！

21314!

我咁早返工，office竟然無人
好傷心

入左結界

好似同你平時返到差唔多時間啫

11點喇喎

9點半返到左，到而家都無人影

結界師

9半呀9半

其實會唔會係可以WFH

無人通知我

我試過返到公司先睇msg 先發現老細朝早話果日可以WFH

自由活動
提早lunch

不嬲都好自由

24小時moon post

Big 仙 is watching you

咁幫我諗下食咩lunch好

早

有得休息半天真葡萄

柳強

好難食+麥當勞

肚餓
放飯未?

食咩好唔，諗唔到呀

吃草

而家去叮

拎實啲啊

今日啲G幾好食

G

你點整

滾水落 熄火焗

slow cook

食飽

same 好似唔夠飽

食完飯已經等收工 每日無限loop

好正啲老細都咁chill

你都幾冗下喎

喪屍邊有情感啊

呢到好多冗員

佢地聽到會傷心

我唔信

你已經係人版啦

牙半照鏡啦

唔知唔睇唔信

我都係

你就是最佳例子

今日好眼訓

瞓到十二點依然眼瞓
點解公司咁催眠

6頁仙流明

以為邊個綠葉仙

綠葉仙幾好聽喎

你道號

收工了

偽毒們去晒邊

報到madam!

here

豬柳強，到

全世界嘅偽毒都係仆街嚟㗎!

老揼認同

報個到先！

個個出晒街

出完去毒自打波了

下次一齊！

毒自買宵夜

吃甚麼

跑步

你真係好夜

吃什麼+1

平時唔係晨跑架咩你？

腸粉

哇 好吸引

鼓油
甜醬
麻醬

一講野食就

柳強=野食
就算無得食

你打完波？

十點打完啦
球場十一點熄燈架

最近起唔到身

但你十點半先話岀去既？

出完去啊

以為你得半個鐘

有波 三四個鐘都得

柳強嫌棄無波

無波都係一種波

咁肥仔波算唔算波？

算掛
我果個唔見左

你右手
左手/邊無咁大力都正常嘅

早晨

新人LM

咁我都有波

早
終於星期五

星期五啦

真，腰未攰手先攰

星期五啦！！！

要收幾?

收6半揮手

已經失去當初happy friday嘅感覺

睇幾多人臨星期五趕死線

手震

靜啦屌你

揮個手先

今日又喺office玩咩驚

下次可能龐右先，比左手抖下會好啲

老細今天上班

又得我扮工

辛勤工作中

lumch食完了，成盒

飽嗎

太飽

好少嘢咋喎

會眼瞓

練大啲食量 輕鬆

不了，養唔起自己
睇下你咁太空同我啲食開劣食既就知

我成日頹食喎 食兩個頹飯都唔夠錢fine dine

唔好意思未接觸過fine dine呢啲高檔野，唔知幾錢

係好撚焗

today is Friday

食平野已經好滿足

你飲酒嘅價錢

食咩其實冇所謂 同咩人食先是重點

同小妹食

who is 小妹

屌你班仆街，淨飲又計我錢，湯咗又計我錢

Me

ok pm me

乘機斂財

啲女俾你食晒啦

唔湯咪得
要變強

呢個vocabulary好大陣伏味

有棍絲絲

以後唔會約你地

我老細越黎越痴線
乜都話要新design，乜都話要整兩個俾佢揀
做乜鳩

點解

最憎呢啲
成日話做兩個睇下邊個效果好
唔洗你落手做就講得輕鬆

Hangry

跟!

出兩份糧咪有兩個choice

岩呀岩呀

sorry I am cheap

車巴：2個人$2000 落樓好平！

鐘design唔鐘意design都唔好做design是常識吧

意 補返

講真生日都未必食到咁貴

$2000 可以包埋酒店啦

再食埋lunch 燒肉放題都仲得

可能條女都要包
毒撚的悲哀

條女邊有咁平

U刀好耐無龐

就算比得起又點

聰明如我，記錯steam summer sale end date
又慳一筆

not today!?

尋晚先龐完
你呢

講錢傷感情

你感唔感覺到好強既氣

點搞啊塞車搞到我行都仲行得快過架白車
橙

係咪胃氣

佢琴晚食完宵夜有龐，做咩唔追post

學左你地一野拉到底再潛

冇錢冇感情

我都以為係，但無晒

牙源係咪已經成家立室

死都傳左一次

巧似係，係大學見過佢 型棍左巧多

你有無請教下佢典解型左咁多

睇上面睇到頭暈

白的有客就行好慢架 wo
收工就行得快

星期五晚又係偽毒消失既高峰期

一直都在

報到

好快手！

高汁毒撚

報返個到先

我最快

其他都是偽毒

真毒煲劇

好久不見
煲咩

我又瞓咗一陣

你收左工未

難得收左工又提住晒

今日有上下水 睇緊dark

七點幾收咗啦
大佬問我做乜咁遲走，唔係我風格

對唔字

原來你也是冗員

我是垃圾，長留戀我家

我都係
唔記得買cities: skyline

真毒打機不上水

傷心

其實重有其他game

有what驚好play

齊鼓掌！

歡迎！

我今日都龐左啦

又捉到你唔訓！
訓夠先做到世界冠軍

早熱醒

早
再瞓啦

冇啦再訓驚頭痛

Jo

找

大家早

點解會頭痛？？？

終於精神返哂
但一陣食完飯再瞓過

痴線，今日好多 collapse

你講啦我會接納你架
因為我都痴線，每個人都有痴線嘅一面㗎

人口刪除員

I forgot

痴線位係邊？

睇人政綱往績

又瞓左個晏覺

上水

主席 我要求點人數

主度可能有約呢

到

被操爆左，其中有做平板

人呢

係到

冇喎

真毒 weekend 冇得出街

我都留在家中啊今日

返完工，投票，返屋企
雞都冇得食

今日未投

你地忙
不過我諗聽日仲多人

下晝人好少喎

眼瞓

弟弟！！！！

喂

灰姑娘

弟弟是大家的！

上班

成班偽毒 又出哂街無人上水

早瞓到頸痛

瞓矮頸?

已經打平瞓
可能琴晚發D夢太多

又發夢

呢幾晚瞓我叫做冇點發夢

IS

GOOD

HENTAI

但呢個星期有些少頭赤赤呢

午安💃🏿

你好似果啲小朋友朝早玩得太勁夜晚就會發夢發癲咁

gay test

佢堅係

你又知，係咪有雷達架

係咪個個都出晒街

因為同路人

偽毒可恥

未岀

唔洗問

我真係有身經百戰邊個係1邊個係0我一眼就知

咁你係咩

我床都未落

照鏡睇唔到的

咁你係1定0

起身啦！！！我已經瞓咗兩次

Me can

關照鏡咩樹？

是1也是0，是A0，也是職職

痴線佬

喂！揼議員，請注意你既發言

bakehouse！！！！（但好似黎唔到）

仲未食過個牛角bell

我好想食

八月要吃嗎

要減到哦

可摸以食平點

咁多細佬

有無得外賣個bell?

有

明天要跟弟弟lunch 嗎？

想要外賣

啱啱醒起，話說你聽日唔係WFH咩

我要返公司拎電腦

我都係咁諗

咁啱嘅我都係

明早返工
大家早啲訓啦

大家Gdnite

3 lap加埋都唔夠3分鐘

又咁勤力

Cls 唔洗訓

醒呀！！！！

我得幾個字車冇得瞓

早，係星期一呀

好羨慕

我唔聽呀

WFH呀

你收聲

依家D人咁惡嘅
btw小弟仲返緊office

點解你成日五六點就醒

有時係冇瞓

我唔想做呀！！！

訓啦屌你

你仲通到頂咩

能人所不能

訓唔到?

通唔到，好早瞓一次，天光再瞓一次

係呀，褪黑素都冇用

慘

我仲有半個鐘
諗唔到食咩好

阿毛咁晏

茶記
m記
大家樂

茶記好似多野揀d

幾時改咗名

大活焗豬is the best

萬能路易

大佛活平靚正

路易神

又嚟

有神快拜

聽日先
一遲左過去就會好多人

我公司樓下個間時有時冇

我遲幾分鐘過去就冇架啦

近住宅區就多人等2點去食

2點先食會餓扁

收工，好曬

今日咁早呀

收工

就收

咁早嘅

我八點返去架
唔係半仙果啲遲返早走

今日咪收六點

笑左

助長歪風

開live!!

支持邊一邊好

贏果邊

勝利球迷

笑下唔得嗎

睇波不賭波

遲到

好遲囉

早囉

應該聽日home office

琴晚邊爐最後狂歡
飽到而家

又食左邊間

放飯未

準備起身食

好 真係落床

配青瓜肉片

你唔懂我既浪漫

五個鐘後先收工

想聽

愛心飯

最後一日有得打波
今次封又唔知幾時先開返了

收工
聽日開始返下又WFH

六點後廁所個網突然變好

只是幻覺

我全日測試

收工永遠d野會變返正常

收到wife嗎

從來都沒有

十年無見既朋友結婚搵我去飲

係咁而俾完份人情算
除非係成班舊同學出黎咁解

我直頭同佢講要返工飲唔到
轉個頭就諗自己結婚個時都唔知請邊個

我到啊
想睇你着西裝

請我！

我諗我都係結唔到婚既浪子

可以做埋單果個

自己食？

幻想緊阿樂陪我食

個個都最後晚餐！

你埋佢定佢埋你

男人也好
不會懷孕

Someone is watching you

加油

早晨
無WFH小隊

早
今日要返公司

我無勤勞小蜜蜂

係*

唔知點解覺得有啲浪漫

同伴

我也是

仲有半個鐘放飯

繼續堂食

食咩呀

日頭啲病毒未返工

冇錯

你公司?

好想收工

飲咁多好難唔失眠喎

我忙到眼訓既時間都冇

你朋友咁勇呀

仲有半個鐘先收工

你而家推爆佢

全日加埋都三四個鐘

睇到三四分鐘

等緊屋企開飯

操返有些少成績又停過

攞張yoga pad
開個apps做

屋企整個兒童膠架頂住先

仲係公司

樓下會投訴

用膠波先喇

班偽毒去左邊
主席 我要求點名

得我地3個真毒

好過無啦

準備開工

我都係

Home office

遲到呀

搵我?

跑步呀

今日咁早跑
放過你

今晚要龐，龐有助腸道健康

邊有

+1

1001仲唔係我嘅?!!

唔好同我爭

今個星期過得好慢
仲有兩日要捱

又係你

入閘
準備卡位

唔夠真毒推po

推丫

唔通我要連回10次？

推

有我

再推

一推再推

一人推多一下

721！

唔見人！

831！

打死人！

推！